又話唔追溯既

初選係國安法後

共產黨講野你都信

7/1之後 此post 已完

講姐

唔係信呀嘛？

重要講幾多次：共產黨你都信

嗰陣仲話咩澳門立法咁多年都未起訴過添